HPV 疫苗 ,男人應唔應該打?

邊度打比較平?

應該

要

打左

緊係要
你係唔係on9

一定要

印度

讀書果時會有hpv疫苗去你間學校做promotion 我果時打的

邊度book機票去印度平

留名

過來人話你知唔打會後悔

求分享

上網都睇唔明
Hpv除左傳染
女性會自己患上?